popo: 我係唔撚會捐器官同捐血

決定前聽一聽

你地d血臭架。留番俾自己用 柒頭

岩呀 全世界都唔撚會捐
黃絲有事 我願意做人肉血包 坐的士去醫院即抽
藍屍? 等佢地做屍囉

關我鬼事

黑警死全家

黃藍一齊杯葛紅十字會就啱

平時吸咁多都唔會用到啦

無禮貌嘅人
要求人對佢有禮貌....

俾人𨳒唔好問點解
一日未有正式答覆
都唔捐血